[食物安全危機]年宵/工展會/美食節小食檔所見所聞

之前陪家母去工展會，見到d小食檔衛生情況，已經好擔心會唔會出事
心諗咁都發食物處理牌照俾呢d垃圾檔根本就係想毒死香港人
點知未夠一個月，就爆咗單咁嘅新聞

死蠔扮新鮮？維園年宵檔疑「借殼上市」 食客排長龍

【豬年2019】維園熟食檔蠔肉放殼燒 負責人承認內地蠔扮北海道蠔

幫襯小食檔要注意嘅事項之
１.檔主同員工係咪支那民工大媽樣，如果係千祈唔好幫襯；支那人衛生意識好差，痾完屎尿食完煙撩完腳趾鼻屎後唔會洗手幫你處理食材，最誇張係見過有個大媽整燒牛柳粒，係就係有戴口罩，但遮口唔遮鼻，個鼻兩行鼻水流到個口罩都濕埋，嚇到我彈開幾呎。

２.處理食物同收銀係咪兩位員工分工獨立處理。你出去食飯係唔會見到個廚師同你收錢嘅，因為人人都知錢係好撚污糟，特別係支那人掂過嘅簡直係生化危機級別，所以支那先會力推支付寶，減低污染食物機會。

３.食材同收銀位有一定距離，確保收銀唔會跌銀紙或者散銀落去食材到。試過同個fd買乜鳩玉子燒，一大兜蛋汁就正正係收銀前面，個收銀同d客不停左右互搏將d錢遞嚟遞去，點知就跌咗d銀仔落兜蛋汁到 即刻走都走唔切

４.食材來源地，見到刻意標榜日本食材就要特別留意，因為支那賤畜知道支那野有毒賣唔出，而佢地又最鍾意痴金糠，成日掛羊頭賣狗肉，就扮日本貨散貨呃鳩人 好似上面單新聞咁，支那人賣北海道蠔 呃飯食死翻去支那啦！都唔知d支那蠔食咗幾多重金屬同有毒化學物 之前都已經有單

真係唔知醜，口講反日但又要靠日本個名去搵食，即係日本人養活呢d支那人，飲水思源喎

最後想講，近幾年d年宵/工展會/美食節小食檔
衛生情況一年比一年差
同香港日漸增加嘅支那賤畜數目有冇關係大家心知肚明
未真係餓到要食家明咁都唔好幫襯

推
支那狗死全家

檔主同員工係咪支那民工大媽樣

呢樣本身街鋪個D大部份都係啦

所以我都好少出街食，自己去日資超市買材料煮好過
去完工展會嚇得我，心諗香港人d衛生意識唔係差到幫襯呢d垃圾檔吓話?

記者朋友你好
多謝你地幫手監察食物衛生情況

頂多都係食燒賣魚蛋

唔會幫襯

仲走去食嘅人就由佢哋自然淘汰啦

日資超市係咪得吉之島

癱仔d有口音阿姐都唔好得幾多

好驚AEON會執

燒賣魚蛋好貴喎
又唔知咩人整